HKBN 500MB 無500MB?

本人係用wifi既，router同PC都支援802.11ac
Windows睇到有433.3Mbps速度
但speedtest得147Mbps係咩原因?

全地球有邊間寬頻speedtest可以俾得足，請告知

好彩你唔係用3HK

打去客服應該會幫你跟進

插線試啦,打去客服都唔彩你
因為試速一定要插線試
WIFI受太多因素影響
隨時原來你隔幾道牆來做既,比1000MB你都冇意思
利申 師傅